撚吊咁早返工真係有點唏噓

其實我再去愛惜你又有何用
難道這次我抱緊你未必落空

番到工咪得

點解有d仆街唔洗返工

有工番先正，充實人生

番7點痴撚線

朝朝6點起身真係想死

原來小明你要翻工

我一直以為你唔洗

你on9

好累

廢青無工翻

你老味呀成日見你周圍去，又去旅行

很多年前的故事了

又真，最近見你冇乜更新咁